拜拜

齊上齊落啊 Ching!!!!

咪做傻事

咪呀 無力就去中大 志氣up

我陪你 唔好做傻事

想搵人傾 我同你傾

我哋陪你傾

諗都唔好諗
你仲有我地呀！

手足一齊行落去吖

你依加要做嘅係落街行街

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

經濟大發現，原來中聯辦有咁多物業
新民置業有限公司
香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

唔驚
我全家都藍
我地係度

多有多做，少有少做
任何一個都好重要，都不能少

中大手足都未放棄 你放咩棄

我屋企深藍添啦！屌鳩佢就得，要傾計同我傾！

身邊人唔理你 呢到大把人理你 唔好睇唔開

你仲有我哋呀 同我哋傾下

唔好呀
有咩事攞出黎講左先
我哋陪緊你

唔好咁啦 一齊加油好冇

這只會讓港共少一個對手。

手足要撐住！齊上齊落呀！

唔好啊 呢到有好多手足陪你

我陪你傾 煲底見啊

我可以陪你傾

我都好無助！
但我都撐落去，我唔想輸！

我啊媽肯不得中槍個個係我添有事隨便講 我地一定聽！

我屋企啲垃圾藍到發黑，但成個香港仲有好多黃嘅同路人。我地要一齊撐到最後！

你買張太空卡整tg
我陪你傾啦

唔出嚟抗爭，抽離一排先。

髮髮

byebye

生命成可貴 巴打 唔好做傻事
有咩唔掂 連登巴絲幫你拆到掂

拜拜

唔好啊

對面就係想見到你咁。
男人成個中環都係
你點求佢都唔返嚟證明你地唔啱
啱就唔洗咁
唔啱搵到啱

搵個方向，定個目標。
呢度好多人陪你，需要你

大把人陪你傾啊

唔好做傻事呀大家都好愛你㗎講好咗要齊上齊落㗎

唔好呀！我哋仲要係煲底相見㗎

所謂嘅朋友 初頭係有心聽
到依家我一出聲 幾日後先hea應
想搵個人陪
係唔會有

喂，問左你將來我呢位老婆未？唔死得我要等住嫁俾你再一齊睇日出

係我世界冇日出

咪 on9 啦

撐唔住 咪做住和理非先囉

唔好呀，可以休息下，搵人傾下計啦

搵過...
之後唔夠幾分鐘唔應

「量力而為」架咋喎

無人話任何人要喺依場運動付出幾多先叫「做左野」
你唔好畀咁大壓力 同埋 責任畀自己啦

我同你傾！想傾咩？

約定煲底相見㗎！

咩都想傾
好多嘢放係心到好耐

我聽我聽 陪你傾！

贏就一齊贏

休息下好嗎？ 我請你吃餐好

傾吓計啦一齊

去浸大中大幫手，要人

呢度好多人好緊張同關心你！撐住！

連登有愛，講出來啦，大家係度陪你呀！

來吧來吧
無力感大家都會有，最緊要唔好亂諗野或者放棄

好攰

呢度大把人陪緊你，點會冇人陪呢

求下你，唔好掉低我地😭

訓啦

你要諗清楚自己有無bucketlist想完成呀，再用d時間做埋佢

冇心情

巴打, 揾啲嘢做吓平衡返個心情先.
例如聽歌打機做運動或者揾人傾計都得.
記住, 希望在明天.

我就算安排到自己好忙
一到抖一抖嘅時間又頹
睇到新聞又頹

唔開心嘅時候係一定會有, 但只要唔好太過focus落去就ok. 因為時間係可以沖淡任何唔開心嘅嘢.

太多啦已經
自己其實壓抑咗好耐

我地陪你 你陪我地 咁咪有意義！
大家都需要大家 互相幫！ 他日贏左 係煲底比我大大力咁攬實你啦

我驚撐唔到個時

唔知可以講咩
但係唔想再見到手足死
今日已經冇左一個

光頭都要撐落去

你不如將你面對緊嘅煩惱全部打晒出嚟比大家睇吓點幫你, 如果你覺得眼瞓嘅話可以聽日先打都得

可以休息下，但唔好自己一個人，唔可以做傻事手足

點會丫 一定得

有乜唔開心講晒出黎，陪你傾通宵！

就係經常一個人

一個都不能少

想問樓主係90後定00後定80後? 同埋男定女?

好多同路人都係同屋企人政治睇法唔同
多謝你為香港付出 無論多少 有付出已經好好

太少啦

一定多過我！我仲灰仲後悔

愛情係你情我願, 勉強冇幸福.
屋企人政治唔同, 其實好多手足都係包括我在內, 唯有盡量唔傾政治傾其他話題.
至於付出, 實有人多啲有人少啲架啦, 唔使太自責, 如果又出唔到錢又出唔到力嘅話, 可以出時間幫手將啲訊息例如文宣傳出去.

今時今日，一個人並不可憐，內心強大，一個人都可以好好愛惜自己的。呢度好多手足都係一個人上前線，一個人離場，我好配服佢地架！雖然大家素未謀面，或者曾經擦身而過，你睇下，仲有好多手足關心你，緊張你，希望大家，我地一定可以煲底相認，你一定要來呀！

一個不能再少啦手足

手足已經愈黎愈少
唔好離開我地
我地會輸架

我力量太小

多你一個好多
唔好放棄

已經好夠！ 我之前離港前仲同我老豆因為政見吵大鑊添啦 記住 you are not alone

你咁都叫唔夠我而家有時仲會食麥記同正價坐黨鐵, 但我明明係黃.
你要面對一個現實, 就係黃同藍其實係好難傾到政治, 大家個立場根本唔同.
但我可以話你知, 藍唔一定係壞人, 黃唔一定係好人. 我以前間公司真係有藍好人同黃衰人.
瞓覺先, 等其他手足繼續陪你傾

早抖絲打 要戒坐鐵！

一支竹仔易折彎!幾支竹就
頂住 你唔係自己一個!

啱啊 一個人力量細 但積少成多
We are always with you bro